雙螢幕問題

想問呢張可唔可以支援雙螢幕 同埋系咪一個mon插hdmi一個mon插dvi就ok 感謝各位

買條HDMI 1開2咪得

1 睇唔到等其他人答
2 係

一條HDMI 一條DP
然後Windows 入邊自己禁 延伸定同步

比多幾百買super

比多幾百買2080 Ti

幾百唔得喎

美金

有新買新
買1650 super 啦

新個批1660有啲係GDDR6 買個啲好啲